一個球員幫自己澄清反有咩問題？！

人唔笑

盲反

熱狗仲戇鳩過我曼

都唔知邊鳩個黎

成個po留過一次言

又比你睇到

好既野就傾既 柒既野就人地既

七公又想講有分身扮熱逼害你熱 條友似真心腸喎

冚世紀逼害熱刺

熱刺有未來咪又係咁
求其一個幽靈acc留一句
又變左我地自大

我覺得你地應該好似傾咁澄清翻 傾得到公義 你地作為球迷一樣得

On9 = 假熱

咁肉酸為個一球
岩岩沙拿hat trick添啦
Kane算啦

使唔使每個人留一句言之前 投票睇下多唔多人反對

其實都唔洗解釋咁多

係咪得你 狂戰士 淫心講野
先係真熱刺官方認證？

熱刺有幾多fans 咪又係小貓三四隻

澄清埋offside goal 同插水十二碼就無問題

我數曬啦
重有個son 同sny 不過都係傻鳩來

唔解釋 有咩問題